【多謝鄭月娥】旺角變死城 周街執笠靠晒你

我覺得真係要好似佢哋咁講，大家一齊多謝鄭月娥，比大家記住呢個始作俑者

仲有當初反對封關既藍絲都功不可沒

鄭匪月娥又考第一
然後佢準備賴鳩係你啲賤民造成

政治唔關我事, 我要返工

快d走資啦, 垃圾臭港冇將來架喇

只想食玩瞓
個名港豬到出汁
想賺點擊過主啦
使撚你拍d垃圾片講旺角有幾兜踎咩
人地冇眼睇架？

就算中資黎開鋪都唔會幫襯
已習慣去樂天買野

冇夜市同2人限聚令已經玩死啦

Donki 好多人
售樓處好多人
目測冇人失業

成個Channel個名有名你叫食玩瞓
呀樓主上連登開post做乜撚嘢
港豬

咁撚少

睇左佢其他片
原來係黃屍死甲由黎

呢啲嘢使乜你拍片係度講呢間無咗個間無咗
自己落街行一轉咪得
又無啲咩特別research講到俾觀眾聽
呃clickrate

話說條女講嘢大聲到爆咪

點解要攬抄 點解要破壞

啱廢青

回力鏢

連Etude House都要執?

龍豐收左皮未

反送中同保持同支那通關
奠蛾真係功臣攬炒大推手

未夠多

請珍惜淋病

上水果d轉行賣年花

呢個幾禮拜基本上返返去3-5月嘅慘況

旺角嗰間都係

要戴口罩, 唇膏茶少咗, 眼袋對落唔洗化....

賣咁多日用品

繼續突發軟禁小市民
回港易就繼續日日放二千人播毒

全力支持

陸續有黎

遲d疫情完結大陸人落得黎個陣咪開返晒囉

賺撚到笑果陣叫咩城？

真係要多謝佢，人少少，不知幾好行

講起上黎今年d化妝品好襟用

攬炒香港人等北水救火

做返本地客 死唔去啦佢

只係啱啱開始

睇你個名果然係大毒梟

反對封關班藍絲就快俾狗封門

連登3大經濟指標

去旺角唔怕俾人封呀？

藍營係到賴因為示威先會咁

樓價GoGoGo

一日最衰都係佔中

估唔到連etude house都執埋，成年冇落旺角

唔識揸機同剪接都做youtuber

攬炒派一代宗師林奠

又唔攬炒嗱？

係咪已經贏咗？？

抵執啦香港代理成班水炮車黎

有咩咁開心？

D舖變晒錢大媽啦屌

多謝死黑警啦，冇黑警一早推翻咗林鄭
唔洗搞到而家咁

講真要攬炒就係咁架啦，宜家又唔捨得香港變成咁

又考第一

由尾數上來

講夠廢夠蠢夠垃圾，真係唔夠隻廢老鄭月娥來

咁多年來都冇人做到，得佢一個做到

一開始封關
根本同台灣一樣點開P都得

依家政府班垃攪到香港雞無鴨血

日日無限輸入病毒

然後屈巿民防疫不足

當初個個買緊口罩個時叫人除口罩條垃圾

害人害物

其實唔係咁差姐, 重有好多鋪

真攬炒

【拒全面封關】林鄭：關閉羅湖等四口岸 深圳灣等仍通關 指醫護罷工不會得逞
2020/2/3 — 17:59

中計

條片垃圾到。

果d有好多都係電器鋪，金鋪同藥房，根本係抵能死

不過d租好重皮，蝕住做

反送中同武肺前都大把吉舖啦

日頭影算係咁
試吓星期日至四夜晚九點後就真係死

個個炒股發達啦, 仲開舖把鬼

[嚴正聲明] 請立即以支那豬 反擊藍屍既曱甴論

一年半嘅時間就變咗隻死賤種 陰公

美國流感死得仲多人啦

攪鈔之母

搬左去朗豪坊啫

點少得當初發起玩防疫既黃絲
總之全港人人有份 打和

etude house都執埋

樂天好耐無出幾百yen一盒日本白色罩

個市三萬點
中資賺到外滙
香港人死曬港共理撚得你